新加坡華橋狂言

p牌仔

佢嘅狂言=每10秒就講句屌你老母

新加坡同馬拉西亞都唔識分？

㸃甩P